垃圾西咸使大錢請工程師 咪又係淨食3蛋 369

不過都唔夠死獌狗柒
億億聲咁使都皆空

一齊大聲笑柒死獌狗